LIHKG 職業摔角討論 (13) G1 Climax

Bullet Club 己死, The Elite 話事

"The Cleaner" Kenny Omega
"The Young Bucks'" Nick & Matt Jackson
"The American Nightmare" Cody
Adam "Hangman" Page
"The Villain" Marty Scurll
"Golden Star" Kota Ibushi

———————————————————————
（哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

Kenny is always watching you...

ZSJ終於贏
KENTA8分

應該係第14個po，呢排都無乜心機睇摔角，睇下今日kenta會唔會爆seed打贏契仔

屌，原來新po同時開左兩個